吉纳维芙带着盒子去上班，同事们以为她是带了一盒糕点来分享。 这些宠物的菜单上有一些美味的、受食物启发的名字。约翰·凯利，2020年11月29日 
 用糕点刷在三文鱼的顶部刷上一点腌料。 Christina Bernstein, 2020年11月12日|Outside Online 
 新泽西州蒙特克莱尔(Montclair)维斯塔巧克力(Vesta Chocolate)的创始人、糕点厨师茱莉亚·崔-罗德里格斯(Julia Choi-Rodriguez)说，当调温(加热和冷却过程的恰当烹饪术语)时，你想塑造的成分是可可脂本身。 做一个完全疯狂的科学家，自己制作万圣节糖果|约翰·肯尼迪，桑德拉·古铁雷斯G.， Purbita Saha | 2020年10月30日|大众科学 
 伊娜美(Ina Mae)的窗口将开始提供咖啡和糕点，而不是冷冻饮料。 餐馆面临的迫在眉睫的威胁:冬天将至|布伦娜·霍克| 2020年10月15日|食客 
 仅在周三，特斯拉和SpaceX的首席执行官就在推特上谈论了德国的糕点、汽车工业破产的历史、电池组建设等。 埃隆·马斯克需要一个公关部门吗? 亚当·拉辛斯基，2020年10月8日 
 如果你把你啃过的美味糕点的剩余部分给我我就不屑了。 为什么我的诺如病毒恐慌让我生病|Lizzie Crocker | 2015年1月5日|每日野兽 
 它用的是法国食材，比如韭菜和龙蒿，我用的是酥皮酥皮! 做这些赤脚伯爵夫人鸡肉馅饼|Ina Garten | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 在酥皮上刷上蛋液，撒上芙蓉和胡椒粉。 做这些赤脚伯爵夫人鸡肉馅饼|Ina Garten | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 在撒了少许面粉的案板上，将每个酥皮擀成11英寸见方的大小。 做这些赤脚伯爵夫人鸡肉馅饼|Ina Garten | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 在每个碗上放一个糕点圈，用蛋液粘在上面。 做这些赤脚伯爵夫人鸡肉馅饼|Ina Garten | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 接下来是糕点和布丁，这些也最好放在旁边的桌子上。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利 
 在酥皮和甜点之间，把沙拉和奶酪放在每位客人面前。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利 
 不要吃超过两种蔬菜; 不要吃第二盘汤、糕点或布丁。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利 
 如果他们是合适的类型，他们就会融化——根据他们的方式; 通常它的糕点。 潘趣，或伦敦查里瓦里，第147卷，1914年11月4日|各种 
 糕点师在他耳边低声说了几句话，把他那股冒火的勇气冷却到了零。 恐怖下的插曲|奥诺雷·德·巴尔扎克